買主客和有咩心得？

冇次中

今晚錫菲聯......